麥曦茵導演唔該入一入嚟

請問幾時先有曖昧不明關係研究學會第2集
唔係已經寫好咗戲本啦咩當年班演員依家咁成功係金像獎上哂位 可唔可以食住個勢拍埋佢
好想睇呀

想瘋狂同李寧玩水

係咪無人睇過佢啲戲 定個個掛住睇八掛新聞

仲有旁邊的幸福

推

表弟

李彩華
wifi

唔知最後佢會唔會同何葉一齊

表弟果集港台節目好好睇

而家d新女導演咁高質的!
陳小娟又係好有氣質

幫我女朋友留名

都唔新啦 烈日當空都11年前

小野好可愛

小野同李彩華

支持

李彩華小背心

+1

麥曦茵拍啲片係有啲魔力
令你睇完又睇 睇完再睇
曖昧不明睇左十幾次

我愛表弟

無錯 佢可以拍到啲人同畫面好靚 啲對白又正
明明多角戀呢啲咁公廁嘅內容都可以比佢拍到咁有藝術感 令人想睇完再睇

李彩華
最記得佢同李寧係馬路表白個度

扮收唔到

女仔唔係用黎講義氣個度佢已經扮唔知啦

再黎我怕我頂唔順

灰撚到核爆
個李彩華個下好灑脫
反觀個廢柴林溢民

有啲細節真係要睇幾次先留意到

俾你講一講又想翻睇

得呢對係互相鐘意
就唔知佢係度磨乜鬼

多得條廢柴
金句:林溢民你好廢

真係不能同意更多

好似係叫幸福的旁邊

剪佢耳仔！

續集話叫旁邊的幸福
可惜怕唔成

點解又拍唔成

好似係搵唔到人科水拍
本身話有機會但俾錢個個話小野太後生驚擔唔起支大旗
就冇左回事

小野點會擔唔起

Between 有無人留意到最後roll credits個幕
李彩華係咪轉gay

我好想睇呀 點解會咁㗎？

烈日當空 我最愛嘅青春電影

好想睇林溢民可唔可以繼續廢落去

啱啱再睇一次

每次都被李彩華係第一個企起身感動到

果斷斷左李寧再逼廢柴林溢民做野仲要可以去接番自己個兄弟

（最後仲食埋兄弟個妹，仆你個街你真識食）

推post

最後個女仔短頭髮姐 好似唔係何花嚟

唔係，但後續有講過2既時候係食左何花

咁識食？喺邊度睇

其實講起dumb youth
想問下dumb youth係唔係真係容不下heiward之外第二個女人?
王敏奕離棄DY,肛交敏直頭投奔大台
而家DY淨返playtime 4子,小野,wallis cho
咁搞法,上次再拍呢D indie野,又搵外援做女角??

麥曦茵鏡頭下既王敏奕係最完美

一係麥曦茵自己落場拍埋佢

嗰幾條女好似本身都唔係DY架喎